從習近平個人經歷解釋中國戰狼路線

大家都將甴近平上位以來嘅戰狼路線歸咎於佢個人無受過教育、文化程度低所致。呢個講法係正確，正正係因為佢對世界嘅認識太淺薄，淺薄到真係信咗支那教科書嗰套說法，以為中國共產黨真係偉大光明又正確，所以先做出一系列錯誤嘅決定。但係，當佢能夠登天子大位，達到權力顛峰，單靠「蠢」一個字係解釋唔到佢一路以來我哋覺得佢唔理性嘅行為。

要了解你嘅敵人，必先理解佢成長背景。習近平作為中共元老習仲勛之子，成長年代遇著文革，要上山下鄉。作為一個二世祖，佢自然頂唔順窮鄉僻壤，試過偷偷哋返北京，結果比人視為「倒流人口」關押咗幾個月。佢上山下鄉嗰陣先啱啱開始讀初中，但佢份人又懶，下鄉期間自己唔讀書，所以最後借老豆勢力保送入清華大學嗰時只有小學程度，可想而知佢嗰四年係乜柒都唔識，靠請打手先畢到業

習近平畢業之後靠老豆關係開始做官，佢第一個體面嘅地方官職就係做廈門市副市長。但呢條垃圾，因為佢廢、冇政績嘅關係，1988年嘅廈門市人大等額選舉(一個位只有一個競選人)竟然都可以競選失敗，比人調咗去福建省寧德地區做官。之後習近平政績一路平平，但佢善於弄虛作假，加上老豆個朵夠響，所以佢呢條廢柴都可以平步青雲，入到中共權力核心。

習近平為人性格鼠首兩端、舉棋不定。大家仲有印象的話，19年8月解放軍一方面喺深圳集結，另一方面國務院發言人又冇否定成立獨立調查委員會，只不過認為要止暴制亂之後，可見對於香港問題佢係猶豫不定，唔能夠喺事件全面發酵為大事之前快速斬攬止蝕。以佢呢種性格嘅人，正常係唔應該有機會登上任何大位，而佢能夠上位，其實多得於當年團派同江派嘅鬥爭。當年兩派鬥到難分難解，又適逢整咗個薄熙來事件出嚟搞局，於是兩派就達成一個共識：大家都唔鬥住，派個望落最廢、最人畜無害嘅垃圾做住一屆先，到再下一屆先再鬥過。

就係咁，呢個不學無術嘅廢柴做咗中共總書記。以佢嘅知識同能力，佢必定係心狠手辣先做到呢位。而由於自己能力不足，只係靠老豆餘威先上到位，所以佢為人必然忌才，對技術官僚有猜疑。

上面講過，團派同江派嘅鬥爭先令到隻小學雞有機會上位，所以兩派一開始都當佢冇到，當佢係冇實權嘅光緒帝。但甴大大唔甘心，佢要有實權，於是佢就打住反腐敗同民族主義牌向技術官僚派奪權。

民族主義牌對習近平嚟講係最可行嘅一條路，因為佢作為紅二代，冇人比佢更加根正苗紅，所以佢先話要「紅色江山永不褪色」，因為一褪色佢就失去咗自己嘅存在意義。而共產黨礙於自己歷史包袱，左傾路線係永遠政治正確(鄧小平可以係例外，因為鄧小平本身就係第一代元老，又係紅軍出身，冇人可以因為佢嘅政策而質疑佢對黨不忠誠)。但到咗而家呢個年代，元老死哂，冇人嘅威望可以substantially大過習近平，大到可以板倒行左傾路線嘅習近平。之後，習近平再借周永康案同徐才厚案掃清黨內所有黨內有實力嘅反對勢力，就係咁先可以定位一尊，做真正皇帝。

習近平係靠民族主義，靠發「中國夢」上位的。而「中國夢」係咩意思？正正係「中國要大國崛起，挑戰美國。之前嘅韜光養晦係錯嘅，就係因為韜光養晦搞到中國人要做美國人走狗，而家我習近平嘅『中國夢』就係要打贏美國佬，要唔再搖尾乞憐，要中國人站起來，對美國佬舉中指。」

正正係因為咁，習近平先唔可以韜光養晦，民族主義正正係佢立身之本。要做返美國佬走狗的話搵團派、江派做返總書記就得？習近平歷史使命就係要帶領中國人大國崛起，當中國決定唔再崛起之後，亦都會失去習近平呢個「偉大領袖」嘅存在價值。

去到呢到，大家都必定要明白一個重要概念：中國利益≠ 中國共產黨利益≠習近平個人利益。作為一個心狠手辣嘅人，佢係會毫不猶豫咁寧願中國死一半人口都唔要自己下台。而家正正係呢個局面，中美準冷戰，習近平就更加唔能退落嚟，佢只有強硬一條路，因為佢一退落嚟就會比黨內其他人質疑佢點解之前要將中美關係搞到咁緊張。一路強硬落去，起碼去到煤山自縊之前佢仲係偉大領袖。中國餓死一半人，who cares ?

香港對於中國嚟講係一隻識生金蛋嘅雞，但一個就嚟餓死嘅人係唔會考慮自己退休金問題。叫佢等隻雞生蛋拎去市場賣再換錢搞大鋪生意係不設實際，因為唔食隻雞佢就即刻餓死。

今時今日，即使保留香港可以作為一個缺口，令中國喺將來西方全面封鎖嘅情況下能夠一定程度獲得西方嘅資金同技術，但同時香港都係一個缺口令大陸外匯不斷外流，都係對中共嘅另一個傷害。此時此刻，似乎支那國內部真係好唔搞，到咗要殺雞取卵嘅階段，所以習近平惡向膽邊生，打算喺內部全面潰敗之前充公哂香港外匯，為自己續命。未來嘅日子習近平眼前只有死路一條，而佢不得不行。帶領住佢親愛嘅黨國走上絕路，就係習近平嘅歷史使命

拎佢同毛澤東比都侮辱咗毛澤東
毛澤東都叫做帶到土匪打仗
維尼一手好牌就係同你輸清光

梗係啦
老毛唔撚識治國
不過佢搞革命的確人肉教科書

我覺得唔關江派團派習派事
根本今日的中國夢政策，係成個中共中高層的共識。

好詳細既分析
Btw,你覺得歐美仲會唔會繼續俾支那呃？
見主流班人仲覺得支那係負責任大國
各國應該繼續同支那合作

有冇諗過老毛唔係唔識治國，而家佢冇諗過治國
佢要治國就要用劉少奇、鄧小平呢啲人。呢啲係咩人？係共產國際嘅人，係蘇聯嘅人。
毛澤東作為一個土鱉，如果好好治國就代表要分權力比蘇聯專家同留學過蘇聯嘅幹部，而自己只能認蘇聯做老大哥，自己為兒皇帝
所以佢同習近平一樣，寧願中國去死自己都要皇帝。
但毛澤東有本身過習近平好多，毛澤東可以保障自己到死之前中國同美蘇都唔會擦槍走火是但一邊推翻佢。習近平囉喎…

中國真係冇人制衡到佢？
朱鎔基 江澤民 胡溫都未死

唔會，歐美輿論自19年就已經全面認清支那國特質，特別是美國。只係，當社會要會面轉向係要時間，而武漢肺炎係個好好嘅催化劑。

我覺得呢家支那夠料打美國
第一唔驚有任何損失
第二美國國內太多左膠累事
大大鐘中國大外宣會幫佢打敗歐美列強

難啦，周永康當年可以調動武警，徐才厚係軍委副主席。佢哋都唔成功的話，其他更難啦

好明顯習近平係咁諗支持佢快啲打

美國可能係
但我自己覺得係表象
好多人對支那國仲一定幻想
歐洲就算啦
冇得救

所以香港嘅未來？

歐洲英國好難講。
一來冇切膚之痛；二來想美中互鬥而得利；三來想貪中蟈錢；四來左膠思想，對中蟈有幻想；最後一定有人被收買滲透。

因為歐洲同佢距離遠，支那國幾霸道都損害唔到歐洲利益

前兩者年事已高，可視為掛名機械人
後兩者冇軍權

曾經係薄熙來
至於李克強，冇軍權

你見老江唔做總書記退休都 hold 住軍權多兩年就知

似啦
歐美班liberal 撚仲想像緊
點會中國合作
創造黃金時代

淨係睇上位個part就知
一味大紀元
維尼2002年左右就比江欽點左
支共係鄧後好mind 穩定壓倒一切
冇人挑戰到維尼
胡錦濤想推黑仔強都唔得
大紀元版只係focus 左佢做蝗儲時d流言

唔出奇
買口罩單野都知啦

即使支那國完全吸乾香港都改變唔到支爆嘅命運。香港未來在於先死而後生，籌餉練兵，生聚教訓，待真正支爆之日，中共實力鞭長莫及之時，大家再一鼓作氣企出嚟重奪返香港，就係我哋嘅將來

真係on9

認同文革成長對佢有影響
但篇文好多資料係錯
薄熙來事件係2012 習近平基本上07年已經準備接班 同埋福建省長之後做過浙江省委書記同上海市委書記呢d重要位 基本上就算唔係做主席都預佢入常

佢權鬥能力應該好強 但冇大局觀同學識
同樣都係紅二代 薄熙來奸得太出面
習近平係呢幾年大權在握哂先狼
14個陣連登仔都仲講緊佢捉棋

另外佢老豆都幫左佢好多 習仲勳黨內人緣比薄一波好得多 屬於開明派 點知生個仔行返舊路
可能嬲佢老豆文革比人打倒搞到自己童年咁慘掛

根本而家做緊既野宴係文革時代既野，可以睇得出佢真係崇拜文革
話佢蠢我又唔同意，佢可以打倒咁多老狐狸，集大權於一身
只可以講佢個世界觀停係6、70 年代

佢係2002年就已經比江隔代指定
胡想推李克強都扳唔到

中共老毛
搞革命一流
治國九流

見步行步la
真攬炒黎緊

CHING
Pin this pls

help push

Push

有道理

樓豬點睇當年李光耀話習種係一個有野心嘅人 要提防習種？

source?

希望佢可以做到劉禪

睇外國點對付維尼，如果keep住用rmb大技小學雞都可以屈機
money is king

傳聞馬雲、中共元老為任志強求情都失敗，得罪一尊冇好下場

林榮基台灣遇襲 9小時前

林榮基先生在買咖啡時，竟遭到不明人士潑紅漆攻擊！台北警方已經確認監視錄畫面，鎖定可疑嫌犯。林榮基昨天才對外說明收到不明律師函，今天又遭到不明人士紅漆攻擊，具有強烈的警告意味！

我覺得樓主只係講啱一半
有睇過習近平思想就知佢係真心相信共產主義
就連唯物辯證法呢d偽科學都信埋 (所以佢為求目的可以冇底線，同時令佢做事搖擺不定)

好多老黨員見到改革開放帶黎貧富差距同貪污
於是佢重新提出共產主義既初心，得到黨員唔少支持
大搞國進民退 (結果出晒事)

改革開放急速發展令佢地產生一種制度自信
牆內小粉紅又幫自己打飛機
覺得一錘定音比民主更有效率
所以唔相信香港/美國呢套制度

其實係08年已經好明顯

成篇野都不知所謂
咩兩派揀個傀儡坐大位
之後就拎左權
中間點解拎到權，完全無提過
一睇就知係農場文
共產黨權鬥咁勁，弱智點坐呢個位

睇連燈就要睇佢點燈

此時此刻，似乎支那國內部真係好唔搞，到咗要殺雞取卵嘅階段，所以習近平惡向膽邊生，打算喺內部全面潰敗之前充公哂香港外匯，為自己續命。

呢一個方向已被燈死(成篇文重點)

呢步棋行錯左
中國人永遠抬唔起頭了
唉 可憐

竟然可以將一段咁悶嘅歷史講到咁生動有趣

好似幾有料

我冇話佢唔穩，剛剛相反，支那國越獨裁、越左傾、越走文革路線，習近平權力就越穩
但係，當中共整個架構崩塌之時，佢就要好穩定地同佢親愛嘅共產黨一齊去死

簡單講就係加速主義

再睇返偉大既trumptrump 聽聞佢偶像係列根，會唔會有咩影響佢對華方向

我嘅見解係如果我哋支撐到佢支爆既話到時候佢自然會死

Lm

你講嘅嘢我都冇反對
但我想講嘅重點係：呢使呢一刻佢突然覺悟，都已經冇咗翻轉頭嘅餘地

唔好睇少美國propaganda同pr能力
可以將出兵解放香港講到係好偉大既事
再加埋香港人自己做pr

一齊睇下入唔入到美軍仲好啦

習近平死好命

當年兩派係想立佢呢個廢帝
但薄熙來事件令到兩個派系都發生重大變化
- 周永康、徐才厚原本都係江系人馬，但發生咁大件事連江澤民都震怒
- 另一方面胡錦濤裸退中央軍委，胡錦濤自己都有老人痴呆症，加上自己派系嘅令計劃又有份參與政變

發生咁大件事，軍中兩派應該都無人夠膽再攪事，其結果只有等俾人革職清算
支槍控制到，其他就比較易攪

芝麻人心聲：幾時打仗啊😭快啲各割讓出去

以前日本都係賭美帝唔會玩總動員

分析得幾好

中國夢有佢嘅必然性，亦有佢嘅偶然性。
習近平喺2012年上位嗰陣佢可以選擇繼續韜光養晦多一陣，等下一代人再崛起；亦可以選擇馬上崛起，立刻實現中國夢。
佢選擇咗後者，就造成今時今日嘅局面

高汁

毛澤東治國九流
不過好在有班人幫佢執手尾

大躍進整死三千萬人
劉少奇搞返「三自一包」經濟好返少少
跟住毛澤東搞文革鬥死劉少奇
文革班紅衛兵癲到燒英國代辦處
有周恩來幫佢調停 幫佢整頓下制衡返四人幫
跟著毛澤東又批林批孔批周公鬥埋周恩來

而家習總仲衰
呢個時代嘅劉少奇 周恩來上位前已經俾佢鬥死咗

從佢貿易戰慘敗
香港台灣越搞越分離
就知佢冇覺悟既能力
有識佢既人講過：佢做決定好慢，好少講野，冇幽默感
加上細個冇乜接觸外界知識
根本就好撚蠢

最慘係中國儒家文化+民族主義
配合現代化監控
冇人敢推翻呢個蠢人

有美國人話侵好過列根 雖然我唔知列根做過啲咩

佢最戇鳩都係玩到播毒呢招, 貿易戰攪到你冇路行都好, 你一玩呢味野全世界字頭都打你, 就算你去盡攬炒搏番生, 你應該播隻勁D既病毒等冚球剷! 你而家到喉唔到肺又扮救世主等其他字頭攪掂係就死鳩緊, 實打都你仆街!!

排除各種道德觀念及卑鄙手段，無可否認毛澤東係軍事與政治都是能人，可比秦始皇

習近平？劉蟬都聰明過佢

由始至終，江派論只係大紀元吹出黎
我完全唔信呢個鬥爭版本
大紀元即係法輪功
法輪功一向只憎當年禁佢既江澤民
法輪功心裡一直幻想刷之後繼任人鞋
就會得到平反
連登仔比大紀元牽住鼻子走就太on9

列根鬥死咗蘇聯

李光耀與中國的關係也很密切，他曾多次與中國領導人會晤，見過中國每一位主要領導人，從毛澤東到習近平。李光耀在回憶錄《李光耀觀天下》中給予習近平很高的評價，認為「習近平是一位非常能幹的領導人」，他回憶與習近平的第一次會面，「習近平給我的印象是一個心胸寬廣的人，他絕不是胸襟狹隘。他考慮問題很有深度，不願炫耀才華。他沒有江澤民那樣隨和，也不像胡錦濤那樣拘謹。他顯得莊重，這是給我的第一個印象。」

對於香港一國兩制的問題，李光耀1992年接受媒體專訪時即神準預言，在香港推行民主政治改革，將會對中國帶來重大影響。因為中國不想香港做中國的政治模範，只想讓香港成為中國的經濟模範。他直白的點出，民主加上自由市場，如果將兩者合起來，會得出繁榮的香港，這樣是向中共的制度作挑戰。這對廣東，尤其是廣州的影響深遠，並且很有可能蔓延開來。

現實已經證明咗李光耀對佢嘅評價係正確

咁樓主覺得支國有冇真係崛起到？至少經濟層面上

Lm 理解敵人同歷史

皇帝
忠臣

五千年的風和雨呀 不變是帝制

實有 而家各國爭住奶共

依家既雜 就好似以前既昏君
好大喜功 好想自己變成毛魔咁
成為近代人民既神
可惜佢本身能力差 加上佢又唔信身邊既人
淨係鍾意識刷佢鞋既狗
但其實佢一直無咩大舉動 食老本真係可以慢慢嬴
你睇未反送中之前 幾多人上支那食垃圾去玩就知
只係佢衰心急 就用最短既時間 變成人民既神
最好就每家每戶放佢張車頭相
其實佢都算勁 可以推翻返共匪咁多年積落黎既好牌
真係鄧小平都比佢激到彈返起身
明明可以呃到香港人可以五十年

毛澤東以前都算搵命博打上位

隻小學生軍隊都未入過

用返支那人嘅term，佢係「打腫臉充胖子」
佢嘅經驗都係依賴出口產品到歐美市場賺外匯先建立到返嚟，但佢竟然「吃美國人飯又砸美國人鍋」
美國唔忍住，係遲早嘅事多得16年選咗Donald Trump，先令呢件事唔會喺2020年先發生

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

佢想走毛澤東個人崇拜路線
可惜學得一半 始終而家時代唔同
好難返返去以前果種全民瘋狂既日子
惟有靠民族主義 中國夢 復興中華 呢d口號去團結下面既蟻民
令下面既人有個假希望就係中國好撚勁 可以挑戰全世界打低美帝
所以而家中國就係1984＆美麗新世界既合併
一方面監控 一方面比d經濟甜頭下面既人
對外就強硬擺架子 實際外強中乾

就算江派同團派從來都冇存在過，現實就係習近平將中國體制由寡頭政治變為個人獨裁。而呢個向其他常委奪權嘅手段都係以我所講嘅民族主義牌完成

留意返，兩派鬥爭唔係我呢篇文嘅重點，重點係當年佢上到位係靠呃大家佢係人畜無害，大家可以繼續貪腐搵錢。點知上位後反轉豬肚，以民族主義牌向其他常委奪權，所以導致今日嘅局面

就算冇江派同團派，都影響唔到我嘅立論

兩個字，心雄，起手4條A起比人炒

繼續用國家機器維穩 對內仍然有效
就算真係要班蟻民食樹皮
佢地都唔敢反抗 解放軍支槍打自己人係最準

對外繼續邊賠本邊示威 口交部做個樣就得
美國會繼續抽乾中國 直到中國經濟不斷下滑
社會開始不穩
雜豬就會鼓吹民族主義 收復台灣 云云
當然一切只係口號 出兵係冇可能出兵
一出兵 就係歐美制裁 死得更快

中國就好似鐵達尼號 冰山就在眼前
轉向已經太遲 可以做既只剩下
諗定方法點樣令隻船沉慢d
同埋讓權貴優先登上救生艇

習總一d都唔蠢
你地覺得佢蠢係因為佢搞到周圍都反佢
但其實佢根本唔care,佢既中國夢就係要挑戰世界列強，將中國營造到戰狼既形象
如果從佢呢個目的睇佢做得好成功
拉非洲國家去滲透國際組織操控貿易，醫療，孤立台灣
每年軍費大增去嚇周邊有爭議既國家
用國家既錢資助中國公司向外搶奪媒體，遊戲，航空，科技等市場
貿易戰死拖都唔跪低
千人計劃去偷其他國家既科技
外資去中國做生意必須交出科技
用13億市場去威脅商家跪低

成日覺得吹咩派系鬥爭果D人弱智

如果16年希拉里贏咗
而家中國應該獨大咗

果陣睇民調真係覺得希婆贏硬

佢都老啦
希望有生之年權力最上

我同意今日的中國夢政策，係成個中共中高層的共識， 但大搖大擺咁講出黎俾人聽你對全世界有威脅既夢， 就唔係全部高層既共識
如果唔係， 點解要拉公安部副部長落馬黎殺雞儆猴
肯定知道自己身邊有勢力唔妥佢

算係我近黎睇到嘅比較有道理啲嘅分析

點解無人講殺雞取卵𠴱part
我覺得講得好啱
問題係香港人好少人有勇氣去面對哩個事實

中國夢係必須要吹
你唔畀班中產一個鬥爭對象
佢哋就會反政府

中產唔係窮鬼鄉下佬
唔係咁易呃同打壓

攬炒之王

要同佢鬥長命

毛澤東係靠個人魅力先行到個人崇拜路線，而習近平係一個冇老豆就上唔到位嘅二世祖
佢嘅所謂「成就」都只係消耗前人資源累積嘅結果
之前喺國際舞台上係威係勢咁，只係因為西方國家唔想煩先至由得你放肆一陣，但隨住支那國要求越來越過份，已經越來越多人唔忍了

想強國，呢個係清末以來所有中國領導人共同點
但江、胡都係奉行鄧小平韜光養晦路線
維尼個亮劍取態係好罕見

可能得佢老婆先制衡到佢

佢語言能力應該係成個支共最唔掂
只識普通話，但其他人，都識英文或者自己母語
例如韓正識上海話

單單呢樣野，江澤民好佢不知幾多，雖然都唔係善男信女

呢條片睇得出幾無知自大

其實日本唔係搞珍珠港美國都未必會出手，到時蘇聯就有機會成立對抗軸心國主力，可能今日成個世界格局都會唔同左

咁大個黨
係唔會一個人話哂事

咁就交貨懶柒左啲喎

李光耀真係好勁，咁多年前支那都仲未發圍已經睇到成個世界大局會點，微觀到香港同支那既關係都睇得好準，想搵佢D回憶錄黎睇

鄧小平可以係例外，因為鄧小平本身就係第一代元老，又係紅軍出身，冇人可以因為佢嘅政策而質疑佢對黨不忠誠

咪比老毛當狗咁撚囉

點會係偶然，我覺得係必然
維尼睇到3，4代同毛鄧喺共史代表性嘅差距
甚麼三個代表，科學發展觀
依家聽到人唔笑狗都吠
維尼一定不甘人後

樓主好似冇講佢小學雞點解咁有能力握平江團派？

必須承認，毛澤東權鬥嘅本事係世界第一，冇人比佢更強。
但鄧小平自己都有啲本事。強如毛澤東，佢都唔能夠好似鬥死劉少奇咁鬥死鄧小平。而喺毛匪兩腳一伸以後，佢所委派嘅華國鋒即刻比鄧小平奪權

應該好多人都唔熟毛澤東早期既事跡
佢根本唔識打仗
係靠屈人係ab團黎掌握權力
係一個地方輸清光就去另一個地方打倒人去控制部隊

要亡國一定要有亡國君

亡國君喜歡玩弄權術 集權 愛面子

偏偏就欠缺治世的能力

所以 大家自求多福

咪講咗，佢係利用自己紅二代身份打民族主義牌，指責韜光養晦嘅其他官員係唔愛國，咁樣幫自己奪權
同埋習近平係經過咗周永康案同徐才厚案先鞏固到自己權力基礎佢喺呢兩單案都係搵命摶，一摶輸咗佢自己都要人頭落死
但佢死好命贏咗，所以中國就變成而家咁

美國未必真係打仗
但對中國唔會再有親中
就算拜登就總統都係一樣 比所有人夾佢反中

其實雜仔基本上係完全照炒老毛既玩法黎得權
條撚樣比人趕去鄉下個時唔讀書,但讀毛語錄,之後好撚迷老毛讀哂老毛所有書,直頭變左老毛研究專家
所以條撚屌作風咁似老毛係有原因,其2 政治鬥爭上黎講老毛的確係史上最強,雜種都學到唔小,條友基本成世人做所有既地方官個時都係無實際政積, 但都會利用政治鬥爭瘋狂攪鳩對家 , 你可以笑佢無能,但玩內部政治鬥爭黎講佢一定高手,佢熟讀老毛理論,好明白支那人係咩野既人,係要點管,佢好摸得清支那人既底可以點玩

唔通佢就係被選中嘅細路?
上天選中佢親手摧毀呢個中共皇朝
末代皇帝

其實陰謀論一早吹到老江個仔,先係支那最大影響力既人
不過一直得個吹字,唔見得有咩實際睇到

香港對中國既意義嗰個比喻寫得好好

他讀開孟德斯鳩、伏爾泰、盧梭、狄德羅、聖西門、傅立葉、薩特、蒙田、拉封丹、莫裡哀、司湯達、巴爾扎克、雨果、大仲馬、喬治·桑、福樓拜、小仲馬、莫泊桑、羅曼·羅蘭等人的著作

有bno或bc加入英國政黨選舉首相

拉鳩灑

矮仔平有佢個人能力既,連老毛好多次都唔捨得整撚死佢,次次都比條後路矮仔放生佢

，

依個POST好好睇

學歷 清華大學化工系本科
清華大學馬克思主義理論與思想政治教育專業法學博士（在職研究生）

記得佢一上台就有本雜誌，係佢個樣配老毛個髮夾，象徵同老毛一樣係權力慾撚

再者，李家誠上咗一次北京見小學雞就決定走佬，無任何ff關係改善，睇人真係一流

可以cap字幕

去到呢到，大家都必定要明白一個重要概念：中國利益≠ 中國共產黨利益≠習近平個人利益。

呢句好中

習近平為人性格鼠首兩端、舉棋不定。

作為一個心狠手辣嘅人，佢係會毫不猶豫咁寧願中國死一半人口都唔要自己下台。

其實樓主上下文有矛盾
舉棋不定又點可以心狠手辣

但我認同習係心狠 但手唔辣
佢只係識用制度暴力 用個峻法體系去endorse自己既威權
好像小學班風紀咁 你行快兩步就話你跑 然後拉鳩你
其他野其實乜柒都唔識 無大局觀無經濟觀

真係識玩既 跟番香港果套氹掂香港人 已經夠你千秋萬世

佢個思維仍停留係幾十年前，所以先至有'中國夢'呢d帝王式征服全世界朝臣既野心

好彩美國出左特朗普，唔係中共一早滲透全世界

兩個都一樣黑啦

不過鄧小平果三落食嘅罪名都搞佢唔死，係有啲本事嘅

其實而家全球格局令人好不安，美國嘅「盟友」無幾多歸邊，仲keep住搞對抗想lam油水，甚至有部分國家以為換大佬都無問題，以為支那上位會照玩美國個套只係人唔同，唔信支那想統治地球玩1984

Trump真係free world last hope嚟，democrant上台不出廿年地球會比中共統治

冇矛盾，佢舉棋不定係指佢做決定唔夠決斷，乜都想贏又唔想付出，所以612之後都只係暫緩，拖多幾個月先撤回。

心狠手辣係代表當佢知道事件唔會曝光的話會毫不猶豫地實施大屠殺。好似新疆集中營，一開始起嚟捉哂所有維族人入去就係手狠手辣嘅表現；而當呢堆集中營被歐美傳媒揭發之後就開始關閉，呢個就係舉棋不定嘅表現。

Hong Kong must fall

The question is if the people here are ready to raise again in the future or simply just stay alive.

Consider the current situation, I seriously doubt that

根本共匪個個都係咁
不過冇錢果時咪唔出聲
換著鄧小平江曱民今日話事, 佢地一樣會咁狼

1. 印象中係傳習近平係老江隔代欽點，類似想背後操縱。
除非佢一直有高人指點，否則佢權術有一定水平，但學唔哂毛澤東十成。

2. 西方政界憤怒係真，但唔相信會一直打咀炮落去，而且西方商界無可能完全放棄世界五分一人口市場同生產力。

3. 軍事上中美有差距，但政治心理準備上中國嬴哂。開戰美國隨時犯上越戰錯誤，加上 Trump 判斷力有問題，而且國內一定好多人唔支持打仗，總之美軍一唔能夠短時間內大勝就等於輸左，會對國內外帶來巨大衝擊。

I think so
我都唔覺佢蠢，但諗法就真係out左

推

日本都係被逼搞美國
美國禁運石油俾日本
當時乜嘢都係要石油
冇石油連仗都冇得打
除非佢哋喺中國搵到石油可以頂多十幾年啦
或者海陸軍協調好慳住用石油

軍事...？

當時日本已經無晒option
一係就聽美國話 撤出越南同中國 停戰 -
但會嚴重打擊日本政府係國內威望 變國內危機

與其變國內危機 不如變國外危機
所以諗住一口氣炸左太平洋艦隊 迫美國議和

用經濟玩太空同軍事競賽玩死蘇聯

佢啲戰略眼光唔錯嘅

而家支那國就好似當年日本咁，開始惡向膽邊生

唔撚同
江曱民同鄧小平出身49年前嘅中國
無論做人定墨水都有兩三分
雜種同出外國爆買啲暴發戶差唔多
同様成長於文革時期
就造成又自卑又自大個性

軍事唔係講緊行軍佈陣臨陣指揮嗰啲咩

鄧小平屌鳩戴卓爾果時咪一樣既串咀

佢果十大軍事原則都算係啦，仲有游擊戰十六字口訣呢

本身都係，但好彩黎左個佢自己搞出黎的肺炎重要想玩戰狼外交推責任

希望玩得起全球追究責任，大家見有錢就JOIN入黎

佢而家咪折騰緊

有時諗誠哥係唔係有個未來人係身邊
點解可以勁撚到咁
之前啲人 FF 誠仔八幾年同習總握下又幫佢搞經濟，兩個一定好好關係
點知係掉轉

想知美國想點行，睇澳洲啦
五眼入面而家美帝只信澳洲佬
二月二號只有澳洲同美帝封支日關開始
澳洲今日決定同美帝去南海軍演
而家ScoMo 就開個頭 lobby 緊世界領袖去搞 WHO，點解？因為侵侵形象礙事，所以搵個人傳話

今日支那已經見到，開鳩澳洲個內政部長mouthpiece of USA (心諗又干涉內政呀。。。peter dutton 上個月中撚左肺炎好番架）

歐豬真係好撚 on9 ，美澳呢個月頭已經 sense 到支那想趁火執平貨，一野落閘海外投資，歐豬仲 on99 咁。。。

點解美澳咁撚勇猛，除左侵侵之外，都係因為大量支那痛腳係手。。。王立軍係頭盤，係美帝上市個堆等俾 SEC 抄家架啦。。。其實習總一早知出事，所以叫左阿里爸爸先黎香港上市做頭炮，再慢慢將美國個堆換晒香港方便抽水。

天有眼呀。。。。一個肺炎收鳩佢皮

2012年係命運逆轉一年
習近平之前避過暗殺, 薄等人被胡溫拿下
有時真係整定, 有人幫佢掃平一切障礙

但又係因為佢, 中共呢幾年好多決定幾乎全部係錯誤決定
歷史注定要向呢個方向行

因為以前promise 嘅嘢無一樣掂或者去到瓶頸

1. 老毛嘅共產主義攪到經濟崩潰
2. 鄧小平就拎“讓少部份人富起來”嚟sell, 係做到少少嘢嘅, 但貪腐嚴重,
3. 去到後胡溫年代經濟已無法高速增長
民主俾唔到, 自由越來越少, 錢搵唔到, promise 嘅嘢做唔到, 咪 sell 民族主義囉

最後一係打杖, 一係玩悲情屈你外國阻止佢大國掘起
loop 番去老毛時代🤭

登記做選民！

你話中共嘅決定錯唔錯誤，要視乎你從邊個角度出發
如果你目標係中國國泰民安，或者中共可以長期奴役十四億人，中共近幾年的確係行錯路
但如果目標係要習近平自己一個做皇帝有無尚嘅權力，整個中國變成北韓咁都在所不惜，咁佢做嘅決定係正確無比

習近平嘅歷史使命就係要中國嚟多一個崇禎帝

加拿大英國兩個契弟

LM

佢係支那咁多生意，可能接觸d官態度愈黎愈強硬就知要走

如果你話習近平要千秋萬世，咁佢係幾成功嘅

但係中間嘅技術性決定，例如建立雄安新區(變咗死城)，一帶一路(條數好似未見家鄉)，中美貿易戰(由打->想跪->反口再打->不得不跪), 肺炎

如果佢係知道攪衰呢堆project, 可以衆人仆街而佢贏，咁佢真係棋皇啦

點解誠哥樣樣都有做，除咗因為錢多要揾投資機會外
個side effect就係誠哥可以 monitor緊個經濟

你諗吓政府都要等統計署每月報告
佢係每日睇緊每個地區嘅經濟狀况, 能源/航運/零售
有好多领先數據已話咗俾佢知發生緊乜事, 自然可以早決定

數據就係一切，你見上年有好多用大數據去估民情嘅都估啱方向就知

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

誠哥一早同習種係福州交過手
習種一上位誠哥就徹

Push
好post

(1) 小學文化
(2) 家中文革受批, 苦大愁深, 一旦上位, 大殺四方

雄安新區同一帶一路完全係佢愚蠢嘅表現，佢嘅文化水平只有小學程度，而佢又信咗支那國小學教科書上嘢，以為中國國力真係好強先會搞出呢堆假大空嘥錢又冇成效嘅projects

而中美貿易戰係無可避免嘅問題。中國近二十年嚟嘅興起，靠嘅係加入世貿，賺歐美市場嘅錢而得返嚟。但世界上冇免費午餐，美國咁做有背後目的，就係希望你可以發財立品，可以自己和平演變民主化。民主化後嘅中國對美國係有利，因為一來一個獨裁嘅中國會好似而家咁擴軍威脅美國，二來民主中國就要開放市場比荷里活、華爾街以及矽谷企業等一系列服務業入嚟賺大錢。

但20年嚟支那對美國呢個hidden agenda都持曖昧態度，溫家寶一邊話要政治體制改革但另一邊又捉劉曉波。到咗2016年侵侵上台後終於唔忍，逼支那國開放金融市場。但一旦開放金融市場支那國一定會分裂，因為而家地多地方政府都係靠舉債渡日。目的支那國唯一可以融資機構就係中國央行，一旦華爾街企業可以進入中國市場，各地政府就會問華爾街借錢，慢慢唔聽中央號令。

所以中美貿易戰只有兩個結局：一係中國跪低接受和平演變民主化，一係就唔傾索性閉關鎖門。習近平好明顯成個過程都同面對反送中事件一樣，係舉棋不定。不過，我覺得，以佢個人性格同埋so far嘅所作所為，佢有極大機會會撕毀協定唔實行，然後就要全面鎖國了

快啊 加速加速

老毛攪文革

事實上係向蘇聯及其黨羽如周劉宣戰

冇錯
而事實上老鄧的改革開放
根本係老毛外交革命投靠美帝的果
論思想我相信鄧比毛要左得多
老毛好明顯只係想好似劉邦朱元章做皇帝

你問鄧小平，佢不知幾想用返蘇聯嗰套，好似第一個五年計劃咁，跟蘇聯正正經經行計劃經濟。
係毛澤東促成中美建交抗蘇之後，中共已經比佢綁架咗，返唔到轉頭

陳雲都係啦
唔係點會提出鳥籠經濟

同埋歐洲都係睇美國頭
而家只係因為歐洲跟美國左膠意見敵視侵

鎖国根本是肯定的了
習其實唔可以話佢係蠢
但至少佢性格上有優柔寡斷 志大才疏的一面
佢好多Project都係自己開個頭就撒手不管
咁嘅做嘢你做一間公司老細都唔掂啦